你地嘅伴侶會唔會check回帶？

條女成日check我回帶 睇下我睇過啲乜
見我睇埋啲 大波 J圖 啲淫野就嬲
係我衰仔定佢小器

你地伴侶會唔會咁？

男人係睇淫野咖啦 有咩問題
好撚小器

你死喇，佢見到你開呢個post同你分手都似

唔好推啦